告警犬誹謗

有片有人證，最好穩埋救護員